今晚有係連登mon post嘅手足入嚟

作為香港人今晚無可能唔嬲
一定會無奈 一定會心痛
但我地唔好放棄
我地仲有好多同路人
仲有好多抗爭要走落去
如果今晚嘅事令你覺得好攰
就俾自己一個空間安靜下
唔好接觸太多嘅資訊
好好休息
聽日仲有好多事情要大家一齊去做

五大訴求缺一不可！

推

好好休息

今日睇live 睇咗八個鐘
又一路睇post 開post
又收風
又文宣
好攰呀